長槍廝守

難道我可以打進中大 狂射你刻意
明日厄你槍殺適當武力 合法制止

留名

其實我拉你屈你 挑釁你弱智
休假三天再下次
同事也是接受了 再下次下次
不會失控無數次 投訴願意

回望記招 漆黑裡無的咁既事
雷射炮擊 辨識身份證

靚妹神情警方 行過驚嘆徬徨

然後某刻 十二時係天台對望
然後發展 慢慢的急降
天朝聯同耿爽 還會給我護航

真係諗唔到喇
歡迎加入

縱暴徒每夜放火 石頭及暗器
黑記可怕 對吧

其實我可以打進中大 狂射你刻意
明日厄你槍殺適當武力 合法制止
其實我拉你屈你 挑釁你弱智
休假三天再下次
同事也是接受了 再下次下次
不會失控無數次 投訴願意
回望記招 漆黑裡無的咁既事
雷射炮擊 辨識身份證
靚妹神情警方 行過驚嘆徬徨
然後某刻 十二時係天台對望
然後跳起 落街的急降
天朝聯同耿爽 還會給我護航
縱暴徒每夜放火 石頭及暗器
黑記可怕 對吧
全部都可以改 條件係更貼題 想加咩就加咩